選區議會和選立法會根本就係兩個世界的事

一個搞地區事務的顧問
一個審議全港的法律
完全唔同

建制在區議會做得好，唔等於立法會做得好
泛民在區議會做唔夠，唔等於立法會做得唔好。

聽聞建制在區議會係比較好，
泛民則在立法會的工作上比較好。

關於地區發展，建制會有很多意見，泛民精力太集中爭取大香港的福利，爭取雙普選和抗議惡法，冇咁大心神搞地區政治。所以區議會係建制會做好些，也贏得更多選票。去年區議會差唔多六成係建制。

立法會就唔同，立法會工作係審議香港法律，係香港新法律的auditor，建制係咪都支持政府，咩都讚成。即係呢個auditor唔會認真check，冇認真檢視每一條的新法律和議案，基本上係失職。泛民就認真審議，每年撥款條例草案，泛民都肯積極提出異議，係稱職議員。民選議員基本係多泛民，只有功能組別係多建制。

將區選和立法會炒埋一碟的真係冇腦。

區選選特首啊

以前泛民就係相對離地所以地區輸到貼地
當然佢地冇乜大水喉照資源唔夠人多
之後如果大勝要諗下點平衡去保住議席

你覺得反建制既人 區選會投建制？
反民主果d立會又會轉投民主黨？

根本係投開立法會果d人區選冇出來投

屆屆都用依啲論調煩唔煩

佢地唔願認係投開立法會果班人冇出來投區選

建制狗驚輸開始R票

關咩事
所以放棄區議會？
我要保皇狗立法會區議會都收皮啊

鬼唔知，但區選勝有更多資源資金，有利選立會

總結：.一票不投建制派

垃圾獻世派地區有撚做得好咩

班垃圾霸住個位派下蛇齋餅就叫做左野
而家就係要趕走保皇，重建社區，俾大家知道真正區議員要做咩

好低級

仲有保重區選六成係因為佢地多資源多人出選
唔係佢地做得好

今次冇晒自動當選，等收皮啦

btw 你叫建制派露晒底啦
咪扮中立啦傻鳩

保皇黨係啲地區工程上面，政府一吹雞，全部跪低，得身受其害個區既區議員會扮下反對，賣左你都未知呀。

冇咁簡單
班垃圾把持區議會做啲小型地區工程先攞命，剩我早排聽既一個細公廁收過億，工程批俾邊間，後面搵咩人做，中間冇鬼打死我都唔撚信，同時養埋一大班深紅奶共，垃圾唔係一日煉成，區會係其中一個大源頭，源頭減廢先有得治本

你個朴街分化撚!!

拉

區議會係廢既
唯一目的係攞資源

所謂地區工作係用嚟呃d無知婦孺，地區工作全名叫地區聯誼工作，根本區議會既職能就係廢嘅，唯一作用就係選特首，同埋幫親中共組織做利益輸送。
希望香港人唔好再俾人呃，今次一定要踢走晒d舔共派

現時1,200個特首選委會議席中，區議會界別佔極大比例，達117個議席由區議員互選選出：新界選區佔60席、港九選區佔57席。

有份選特首喎

建制狗又黎講假民生
區議會d錢用黎批比自己友，
搞天價工程

五毛，保皇狗死全家

Joe哥認證
區選踢撚走班保皇奶共狗就啱

好心你條柒碌公墓員就唔好三日唔埋兩日出嚟獻世啦
咁多時間
諗下自己可以點死
死得快手啲
柒頭

你確定區選就唔係政治？錦觀塘個大白象音樂噴泉乜黎？

個個係咁話選特首
依家即係唔要雙普選喇？ 小圈子選舉都ok？只要有泛民就ok？

即係有險可守啦 楊岳橋無講錯啦